［睇成本］超簡單摺花教學 — 在某些場合用的花

第一次開post，請多多指教

成品是這樣的：

不同場合可以用不同顏色，不過這次我覺得黑白是最適合的。

材料：
紙巾兩張（最好每張有兩層，多d無所謂）
釘書機
墨水筆
鐵線（短短的，用來扎麵包袋的都可以）
扣針🧷（optional）

1. 把紙巾疊起放齊，然後由一邊摺起，摺到風琴咁

然後會變成咁樣：

2. 用鐵線幫助紙巾中間位置，如圖：

黑警冷血，林鄭殺港

聽日就整朵送出去

唔該兄弟

推

3. 然後用你的筆，在兩旁畫顏色

4. 把每層紙輕輕地分離（要小心不要太用力）：

5. 之後幫佢整理一下：

6.用釘書機固定：

7. 搞掂！ 如果你需要，可以扣一個扣針

完成！
係咪好簡單呢！

聽日整朵扣喺件衫度

Tempo 摺唔摺到

未試過，可能一張都夠
tempo硬身，要落多幾粒釘黎固定

幾靚 試下先

有機會落雨 會變左一pat野

Bookmark 左，聽日整

叻

學

支持 雖然自己摺到好似舊雲吞咁

Push

紅色會唔會好過黑色？
林鄭月蛾月債血償！！！

屌，打錯字:0)

Bookmark and push

感謝教學

試左 摺到